床蝨治理方法

床蝨不懂跳及飛，每分鐘約可步行100cm左右。

普遍殺蟲水均沒法殺死牠們，但牠們及其產卵在攝氏60度一分鐘的處理過後便會完全被消滅。

基於牠們孵化的平均日子為5-12日，床單各用品應在每五日後用高溫作清洗。

用燙斗處理的話，速度平均每秒3cm ，50度以上，入布料內部1.1-1.8cm。

熱死班仆街就啱架啦

或者燙死佢及吸走佢

屌我果張床單五年無洗過...

之前試過用De粉，灑係床邊，之後Keep住見到有屍，死下死下就清左

一定好撚臭

如果數量非常多的話，啲床蝨好似會釋放類近櫻桃的氣味.......

想lam

挪威科學家 證實武漢肺炎是人工製造

真係有evidence

de 粉, 無敵士

篇文完全無講過，亦無證據能夠指出病毒係人工造成，啲媒體純粹炒作新聞。

屌，又係contents form文

薯仔可以開返個content farm俾啲師奶睇
Btw 又有負皮王留負皮

咁啱睇到所以純粹share，始終有數據指出60度一分鐘就夠殺哂的話，會安心啲。

比佢咬過會點，好驚近排起身個身都有紅點

唔清楚，通常三四日就換一次床單枕頭被袋，其實換完感覺上訓得好啲。

同比蚊咬差唔多，不過粒野形狀比較不規則，同埋通常一個位附近一次過會咬幾啖